連登仔死剩把口

屌你老母成班鍵盤戰士，見到返送中就推推推，黑警就like like like，圍爐打飛機做英雄，有冇做過實事，搞咁耐原來得把口。
隔離文宣組咁辛苦整條片，個個剩係識入去L個M就走，而家唔係要你like啊，要你share啊，要比條片其他人睇啊，要比社會知道啊。點知搞咁耐，嗰post like就千二個；條片view最高得二千個，最低600個。
600個啊
唔使你share，每人每條片播一次都唔止下話？仲話咩G20，比國際社會知，挑，得啖笑。
係支持嘅唔該你就入去睇一次，share翻比幾個人睇，得閒嘅刷多幾次view推上熱門，唔係擺低句pish就拍蘿友
做嘢啦PK

翻到屋企先click
名已留

點解建制宣傳咁勁啊？

認同請分享啊屌你老母

死剩把口嘅鍵盤戰士
用條脷篤keyboard

我錯，死剩隻手滿意未？